admin可唔可以del post

撳錯掣可唔可以del post
唔想影響正常討論

你可以選擇唔好再開廢post同停止自推
柒咗仲要開多個post話比人知

強貼必推

要先post連username自貼先可以del post

幾有趣 做咩要刪

on9

原本無人知

唔好咁啦
我情緒已經好低落

特登講出黎等全部人都知